{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1677030?place[place_type]=GID&place[gid]=1677030&place[latitude]=35.1288852031&place[longitude]=128.0226605966&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 캠핑소사이어티글램핑"
    },
    "text": "利用は無料で、水着を着用して利用し、乳幼児を同伴したお客様は安全のために保護者様と一緒に使用しなければなりません。プレミアムロティセリBBQは肉(スペアリブ、サムギョプサル、丸焼き)とサイド(フルーツサラダ、ご飯、ソース3種類、浅漬け、キムチ)で構成されています。包み用野菜は提供されませんが、ネギの和え物は提供されます。人数を追加するとBBQ量が増え、プレミアムBBQは完成した料理を提供し、炭は提供されずガスバーナーがセッティングされていますプレミアムBBQは含ま商品です。売店の利用時間は午前9時から午後9時までで、追加料金は小~中学校は20,000ウォン、高校~成人は30,000ウォンです。入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。退室時には点検をお願いし、午前11時から午後3時までは掃除時間なので、時間を守ってください。人員の追加時には追加料金が発生し、客室予約の現況はリアルタイムの予約、特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができます客室や施設物はきれいに使用し、無分別な娯楽や飲酒は控えてください。入室を超えることは禁止され、客室内では禁煙です。付加サービスと付帯施設は価格と構成が変動する場合がありますので、予約前にご確認ください。ペットと未成年者は宿泊が不可能であり、退室後は生ゴミの分別とキッチン用品の洗浄をしなければなりません。利用時の施設物の責任はお客様にあり、貴重品を紛失した場合もお客様に責任があり、施設物を毀損した場合は宿泊施設運営者に知らせなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設ではどのような利用ができますか？",
            "answer": "利用は無料で、水着を着用して利用し、乳幼児を同伴したお客様は安全のために保護者様と一緒に使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プレミアムロティセリBBQにはどのようなメニューが含まれていますか？",
            "answer": "プレミアムロティセリBBQは肉(スペアリブ、サムギョプサル、丸焼き)とサイド(フルーツサラダ、ご飯、ソース3種類、浅漬け、キムチ)で構成されています。包み用野菜は提供されませんが、ネギの和え物は提供されます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加するとどのようになりますか？",
            "answer": "人数を追加するとBBQ量が増え、プレミアムBBQは完成した料理を提供し、炭は提供されずガスバーナーがセッティングされています。プレミアムBBQは含ま商品です。"
        },
        {
            "question": "売店の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店の利用時間は午前9時から午後9時までです。追加料金は小~中学校は20,000ウォン、高校~成人は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。退室時には点検をお願いし、午前11時から午後3時までは掃除時間です。"
        },
        {
            "question": "人員の追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人員の追加時には追加料金が発生します。客室予約の現況はリアルタイムの予約、特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の利用には制限はありますか？",
            "answer": "客室や施設物はきれいに使用し、無分別な娯楽や飲酒は控えてください。入室を超えることは禁止され、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "付加サービスや付帯施設の価格や構成はどうなっていますか？",
            "answer": "付加サービスと付帯施設は価格と構成が変動する場合がありますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと未成年者は宿泊が不可能です。退室後は生ゴミの分別とキッチン用品の洗浄をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用時の施設物に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用時の施設物の責任はお客様にあり、貴重品を紛失した場合もお客様に責任があり、施設物を毀損した場合は宿泊施設運営者に知らせなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 638
    }
}